點樣建立新既朋友圈子？

由以前中學/大學畢業，大概都會同當初既同學 Keep contact，久而久之個個圈子就會變左你既 「知己」，不過大愈大發現大家既價值觀漸漸唔同，甚至會比較大家既近況，睇下邊個叻啲、搵得多啲，永遠係 signal 群 / 出黎聚既時候 話題都好流於表面，不過出黎做野已經一段時間，可以點樣先突破到自己？

比錢叫雞囉

做2工 返教會

ptbf

認真 post 黎

耶教不了 .. 義工有 join 過 不過都玩得唔耐 同埋無乜後生義工 大部分都係 auntie uncle

賣屎忽

樓主有無興趣？

興趣啲咩？

推

朋友只係互相利用

未必既 希望你遇到！

包養我 我做你friend子

留下tg

想點先？

你個名

名如其人